如何轉憂鬱為開朗

在上一集裡面聖嚴法師談到，開朗的人有安全感，同時時時充滿著希望。可是我們也知道，現在罹患憂鬱症的人越來越多，如何能夠化憂鬱成開朗呢？

香港菩提園(TELEGRAM):

入到來, 記得打聲招呼啊